怪物

地球上有好多動物，其中有一種自稱為萬物之靈，叫做人類，呢種生物被教育到：
「好鍾意返工。」
「好鍾意買樓。」
「受到暴力攻擊，只用和理還口。」

呢啲叫做港豬喎

自陸零玖事件沖擊後，有一部份人覺醒了超能力，發動能力時，會有一個能量球包覆能力者部份甚至全身，各式各樣能力真係層出不窮，估你唔鳩到，其中最常見就係撞擊能力，一擊就可以撞倒一座銀行保險庫，撞到隊友時隊友會吃到撞擊者的力量而發動助攻技能，不過，會次發動撞擊時會消耗一定能量，發動後會有一段短時間無法主動發動撞擊（由最短一秒至數分鐘不等），所以每次都需要組成三加一人小隊，以類似回合制方式輪流發動攻擊，縱使如此，強如奶共政權都要聞風喪膽，暫避風頭，民間稱依一班撞擊系超能力者，人稱，人間凶器，怪物彈珠！！！

依個故事，就係依一班覺醒者，對抗奶共政權嘅故事，又係全世界we connect嘅故事！

利申，老作小說故仔開頭，並不存在任何影射